醫院搞錯 有父幹男孩過了60年貧窮生活

抱錯孩子並過上天差地遠的生活，這是真實發生的故事！日本兩對夫妻多年前分別生下男嬰，但卻因為醫院疏失，兩家人皆抱錯孩子，誇張的是，雙方家境正好天差地遠，原本含著金湯匙出生的孩子失去璀璨未來，應該窮苦的孩子卻一步登天，宛如八點檔的劇情成為兩人真實人生。

根據外媒報導，嬰兒出生沒多久，就因為東京一間醫院的疏失，讓兩名男嬰被換到彼此家庭裡面，導致未來人生也大不相同，原本該富裕的孩子從中學就開始工作賺錢，家中還必須按月領補助，相反的，應該要窮困的孩子卻順遂長大，大學畢業後就經營著一家房地產公司，這樣的生活持續了六十年。

新聞

請輸入搜尋關鍵字

抱錯孩子60年 他含金湯匙出生卻…

三立新聞網 | 三立新聞網

13 小時前

國際中心／綜合報導

抱錯孩子並過上天差地遠的生活，這是真實發生的故事！日本兩對夫妻多年前分別生下男嬰，但卻因為醫院疏失，兩家人皆抱錯孩子，誇張的是，雙方家境正好天差地遠，原本含著金湯匙出生的孩子失去璀璨未來，應該窮苦的孩子卻一步登天，宛如八點檔的劇情成為兩人真實人生。

滙豐分期「萬應錢」

Sponsored HSBC

▲醫院害男嬰被抱錯。（圖／翻攝自koreaboo）

根據外媒報導，嬰兒出生沒多久，就因為東京一間醫院的疏失，讓兩名男嬰被換到彼此家庭裡面，導致未來人生也大不相同，原本該富裕的孩子從中學就開始工作賺錢，家中還必須按月領補助，相反的，應該要窮困的孩子卻順遂長大，大學畢業後就經營著一家房地產公司，這樣的生活持續了六十年。

▲兩男嬰被抱錯，從此過上不同人生。（圖／翻攝自koreaboo）

然而事實還是被發現了，富裕家庭的家人一直覺得孩子跟兄弟姊妹不像，忍不住私下做了DNA鑑定，結果孩子還真的不是親生的！在各種波折之後，兩家人終於找回當初被抱錯的孩子，但窮困長大的孩子十分憤怒，決定怒告醫院，也確實獲得近40萬美元的賠償，之後兩人都接受媒體採訪，表示不會怨恨對方，「我們都是受害者」，對於能在有生之年回歸原本的家已十分高興，且兩家人也釋出善意，願意好好認識原本的孩子。

好sad 做精子時以為出盡力游快就一生無憂，結果做了窮忍

等睇支那狗日本人同支那狗差唔多姐

過左六十年先驗?

日本人同支那狗差唔多姐

60歲
有返錢都沒用

台灣新聞唔係好信得過

60年都變哂阿伯啦

做戲咁做

本身窮都可以白手興家發大達嘅唧

即時諗起呢套戲

仆街中左bug

依D 真係好慘, 本身無都算, 本身有但俾人搶走

你搞清楚自己想講乜先仆出黎柒啦

如果劇情要好睇，做左窮人條友會黑化，要報復

勇武

有冇人個腦即刻彈個戲名出黎？

藍色生死戀

60歲，有錢都仲有力屌援交妹

都係嗰句
窮人自己選擇咗窮
係自己唔努力咋嘛

刷首抽都冇用

窮父母日日教你窮人法則
想有錢都困難

典型窮撚心態

有父幹廢老

之前咪有人做左研究
窮人家庭只會繼續窮
成功改變命運既只係得一兩個

劣質基因都可以靠家底成功

... 最慘係一個做老細 一個打工仔 仲要日本文化白白過左60年 間垃圾醫院賠得40萬美金... 60年時間好似白過咁

窮撚後代因一個錯誤改變一生 富後代認祖歸宗變返有錢仔 兩個結局都好喎 係真有錢仔前60年就慘啲

日日教你花心血時間去執紙皮。捕超市特價時間。

60年都係咁窮怪得邊個

如果係事實
就足以證明父幹係幾撚緊要

喊到我仆街

比人搶首抽

中學就冇書讀比人推出去做野，依家仲還緊錢 佢仔女咪好彩

之前美國都有單，原本富家女變左又吸毒又墜胎

事實證明成功靠父幹多過基因

首抽7星
但係入到去冇撚左把野, 去左人地個acct

60年時間換得40萬美金

然而事實還是被發現了，富裕家庭的家人一直覺得孩子跟兄弟姊妹不像，忍不住私下做了DNA鑑定，結果孩子還真的不是親生的！在各種波折之後，兩家人終於找回當初被抱錯的孩子，但窮困長大的孩子十分憤怒，決定怒告醫院，也確實獲得近40萬美元的賠償，之後兩人都接受媒體採訪，表示不會怨恨對方，「我們都是受害者」，對於能在有生之年回歸原本的家已十分高興，且兩家人也釋出善意，願意好好認識原本的孩子。

六十歲人仲叫孩子

原來毋須一個罪証顛覆我生命 人從來行錯一步便罪成

經典窮閪打飛機句子

去到60歲應該都捱到五勞七傷，冇幾年命享了

Sad到仆街

本身xx都可以xxx嘅姐（任你填）

父 幹 男孩 60年

有錢人 concept: 你窮係因為你唔努力之 ma

用撚番係你個仔度岩撚晒

唔知真相仲好

完全證明窮人生仔正仆街

告間醫院啦

家雄

希望我係有錢人既私生子

Content farm

做咗咁多年人仲未撚化
喺今時今日乜都講父幹嘅社會你都仲up得出呢句戇鳩嘢
抵你做死一世窮撚
廢？廢得過你打份垃圾牛工打成世都買唔起一個廁所？

60年之後先覺得唔似去驗？

60年後爭家產咪驗lor

係真，因見識，教養會影響

有得屌都無服務喇

如果係一男一女，後生三十年，會唔會係埋一齊

睇韓劇睇上腦？

如果係男由窮變返富咪會
否則踩你有味

嘩屌都五六年前果時舊登有條link自己打d句子上去

窮個個都係受害者??
佢依家個心一定係好撚慶幸啦
享受過富貴邊個想窮呀

台狗報導都無人質疑，得一句「外媒報導」

賠左成個人生先得40萬usd??

有冇諗過香港點解得一個李嘉誠

一男一女仲會唔會抱錯啊？